得罪講句 大陸女人無好野

識親大陸婆十個有十個都無好野
做雞，做二奶，
勁有機心，手段兇殘
好識扮野，好識氹男人，背後就比幾百頂帽你帶，呃晒你啲錢

有無人有補充？

唔好同大陸哩配種